兩倍以上高水波，長線收錢

賭波點會贏錢黎唔開要忍手，唔好鳩買，切勿過關/胡亂大注，你知我知單眼佬都知。但見到依度人好多都係賭兩倍樓下低水波，長線來說真係贏粒糖輸間廠。你要用兩場既低水波先填補一場，不了。
故此會係度分享長線高水兩倍以上既波，平注買，齊齊收錢，希望幫到大家。

29/1
Ac米蘭 主客和 主勝 3.20倍
甘岡 主客和 主勝 2.55倍

lm

有無真飛睇下

Ac米蘭✅
甘岡❌

如果平注1000，已經賺緊1200。都係果句，因為高水波，今日心水稍後再出

30/1

費倫天拿主勝 2.42倍
利物浦半大 2.15倍

我跟你

Lm

費倫天拿同羅馬既賠率一樣
點咁睇好費倫天拿？

唔好剩係睇狗會

我跟你
LM

費倫天拿✅
利物浦✅

如果平注一千，即是1420+1150😉

Lmlm

我是黎明的

Lm_______

LM

琴晚臨訓都篤左費倫天拿
訓醒收錢

犀利 連中兩場高水

多謝曬 樓主

今晚有冇水岀？

cls

G持

睇樓主破唔破到多連燈仔跟就開始喪炒定律

今晚d波太閪，不宜賭波要忍手，聽日出心水

唔急嫁 等你出水

輸緊6k 差3000卡數 最後300 今晚跟你了

聽日

等你出水

1/2

讓球主客和 日本主勝 4.2倍
迪加史卓普 半大 2.5倍
讓球主客和 RB萊比錫客勝 2.4倍

勁

全部平注唔串?

有啲道理

3x4 40蚊跟！

日本好似-1先4.2倍

佢咪出-1

sor眼疾

跟！

Gun

跟

想問下日本-1嗰場有幾成信心？
想落重注

G持！

人地話左平注
重注仆街唔好喊

重注左可以上IFC

0：2

最後買左卡卡

3中2

平注有錢贏

中一場咋wo

睇錯全大

日本❌
迪加史卓普❌
RB萊比錫✅

昨晚表現強差人意，仍正數3.17注，今晚心水稍後再出，長線收錢🤨

留名

2/2

賀芬咸 半場大 1.5/2 2.19倍
白禮頓 主勝 2.4倍
森多利亞 讓球 2.28倍
格拉斯哥流浪 半場大 2.19倍

森多利亞讓球2.28?

應該轉左盤

20

124注炒哂，係睇第3注

炒晒

贏十注未？

賀芬咸❌
白禮頓❌
森多利亞❌
格流❌

昨晚做左燈神，不要緊，長線平注冇問題

3/2
費倫天拿 客勝 2倍
熱拿亞 主勝 2.28倍
伊巴 -1 2.77倍
Ac 米蘭 客勝 2.95倍

跟4串5